男朋友廿幾歲但想考返DSE入大學

佢考過一次，4科core炒左3科，又想入大學，但係又唔補習，又唔自己溫書，準備tritake，考到得為止，佢本身讀書同記憶都唔ok，各位巴絲，我應該點做啊

男人最忌垃圾，分手

但係佢數理科唔錯架!!

無自知之明，垃圾，分手

又識砌機，又想試下寫app，佢唔讀engine真係浪費

唔錯啫係幾？ 3？

考過一次 然後tritake

其實你生生性性搵工做算啦，俾你讀你都讀唔上去

4科炒3科 算啦

佢d x合格

識人23定24歲先讀year 1,其實睇你等唔等得同支唔支持佢架姐,但睇你咁開post你都唔係咁頂得順啦應該,快啲分手喇

砌機同讀書冇關係
讀唔到書,入唉大讀個HD就算啦

想又唔做? 網上咁多source可以學 入大學都係想下好啦

唔錯係點唔錯法？有無5*先？
另外剩係數理叻係無用，讀書最緊要係語文叻。

真係好笑 難得你仲對佢不離不棄個下先死

佢好靚仔？ 點解你會繼續同佢一齊
（有目標係好事，但麻煩認清自己幾多斤兩

有冇5條2

讀到又點
四年時間冇搵錢
點追?

我當然支持，但我唔知點做先得，趕佢去溫書?

叫佢溫書
佢唔溫又要入大學

你男友就是你

具體咩成績先

垃圾襯返垃圾？唔洗分
齊齊engine

或者陪佢溫？你要同佢認真傾下比佢知佢想入大學嘅就要認真啲努力啲，唔係瘋狂重考碰運氣就入到

題外話，你男朋友咁大個人都咁樣其實幾on9

4科core炒3科仲唔死呀
果6年讀乜春書 仲妄想追得返

砌機好撚易咋喎，關讀書咩事

而家網上大把source教寫app，冇需要讀engine

佢ce的

入娛樂圈囉
當年許志安會考全炒得maths攞A
之後就撈到今時今日喇

ce 仲易過dse 都考到咁 認命啦 叫hd上去啦

利申al

你愛男朋友就支持佢
男人做事唔需要理由，有愛佢女人幫佢打氣就心滿意足
成功男人既背後

Ce都炒就認清自己係垃圾收皮啦
人人都心想事成呢個世界咪大亂

唔溫書點考好Dse
你不如叫佢諗下點樣申請綜援公屋仲好

唔係男同男咩？？

係咪樓主自己廿幾歲人想考DSE入大學，但女朋友唔支持
所以上黎取暖咋

識寫app又有idea 中學未畢業都賺到大錢
但識寫app唔代表應該要讀大學
大學讀過Computer Science又唔代表識寫app識language
好多撈得掂嘅都係自發性去學多種language做唔同嘅projects

DSE都搞唔掂其實唔係唔叻 係無恆心同毅力
你又唔講佢實際幾多分
點知佢係差幾遠
好難俾適當嘅建議你

女既戇鳩 男既垃圾

祝你地白頭到老

2131(2)211

好似係

咁都叫數理科唔錯 3同弱智差唔多咋喎，仲要有2有1 FD都唔知讀唔讀到

差咁撚遠就算鳩數啦
又無planning
驚你讀完出黎都係鳩下鳩下
晒學費

btw 你都唔知係咪假膠黎 一時ce一時dse
講嘢又柒下柒下咁

屌唔想比人起

反正佢都考唔到
咪畀佢考

當佢數理叻，中英文都一定唔合格啦，依家仲要考範文喎

廢柴男朋友要黎把撚

仲有得報咩？

喂人地ce 因病隔幾年再考dse，兩樣唔同，宜家叫你溫一年考AL 你都未必考得好啦，on99

fail緊啦佢

但係全部考返2叫做可以讀個HD/做份好d既工啦 right?

放手，佢唔會有入大學果日。佢根本係逃避。
1. 入大學真係咁重要？大把人入左行再進修
2. ce 細極都24-25歲，思想仲係咁幼稚，覺得入唔到大學比人睇唔起，又覺得自己係醒目仔，只係唔夠運，點點點...... 叫佢醒la 用左咁年都入唔到，就醒極有限
3. 叫佢面對現實la, 成日打機，靠果dd 小聰明係唔夠入大學。
4. 最後，作為過來人， 我會叫你放手，飛左佢。唔好覺得你加下放棄佢，自己就係港女自私，唔能夠共患難既女人。可以同男人共患難，但係要個男人真係有努力，有目標，唔係得把口果d.

睇過樓豬話男友有adhd個post

分手啦

以佢能力去台灣就有得讀

不過只限堆垃圾就摺大學

咁撚廢就出來翻工啦 仲曬時間讀書

其實5條2都冇 放棄啦 HD都吾知讀吾讀得起 真心講句

你參考下啦
當年我會考18分 AL全炒
DSE考完19分但有台大收

DSE 真心有寫野都會合格 咁嘅分已經唔係懶嘅問題，算數把啦

講埋啦 我都已經year3兼且就完sem1

成堆1同2真係無可能
除非佢超級勤力加智力正常

數理唔錯得3

學無先後，達者為先，但請量力而為

攞呢個分數叫好？
收皮啦
為你好嘅
就唔該出黎做野
唔係讀書料就唔係
咁樣不斷take 比你全3都無人收佢

數理唔錯(lv3)

唔係個個都有天份打天才波架，普通人唔溫書都想入到，人唔笑狗都吠

加油啊
一定得架有堅定信念的話

自膠
呢個先岩

網上咁多source 教寫program 佢認真向哩方面發展的話做乜仲走去考dse入u浪費時間
分享少少,我個fd 果陣由中四開始就自學寫program 日日4,5點訓就係為左學寫program 佢一開始係睇唔明D教學,因為又英文又難,但佢對得多連英文都可以順便學埋,所以佢果陣英文無啦啦進步左好多
雖然最後佢DSE都係唔掂,走左去讀HD 讀完佢揀升上TOP UP DEGREE唔入8大,因為想快D出黎做野
到宜家佢岩岩GRAD 入職人工都唔錯叫有18K,仲可以接D freelance 玩下

你男朋友係有心嘅就比心機鑽研 起碼都叫有樣技能
唔係打兩場LOL就係識電腦

樓主都係巴打嚟

全部加埋都有13分呀
叫佢考慮下I大啦

其實樓主無野做作故仔出來想搵人同佢傾下計
現實中只係一個矮肥毒

點解唔考慮下 diploma→HD/AD
然後走後門入 degree ?

垃圾。 明知自己衰乜都唔溫走去考乜撚啊
佢hea鳩你咋阿妹
你有無聞過自己块閪俾佢屌到臭未
如果開始間中有幾日臭就小心啲。 臭曬果日佢就會離開你

呢個真

可能唔係條仔靚仔，係條女樣衰

屌到佢溫書lo,同佢講，你如果唔洗點溫書都入到嘅話就唔會第一次炒咁多科啦，以你咁嘅垃圾資質唔該同我日日溫書，冇啲上進心
雖然平時覺得啲女話自己條仔冇上進心好on9，但你條仔又大想頭又冇天資又唔勤力發咩撚野白日夢，除非佢有錢啦如果唔係真係諗唔明呢啲垃圾唔死有咩用

8科加埋都係得13分
ou都唔夠入啦

其實佢已經好勁，ce 4分 升到dse13分，但係佢上年有報夜校，幫左唔少，今年無sosad

更何況我唔覺大學生有幾高尚，唔明點解d人係都要笑high dip仔，我見到既係我身邊既high dip仔女係工作上都幾好，至少有鬥志過唔少大學生(當然有d大學生都幾好)，就算結果唔太好，至少有付出過，反而有好多大學生掛住吃喝玩樂，係度玩L埋曬排擠既小學雞行為，毫無contribution，呢個教育制度好失敗，玩到考評遊戲唔代表其他方面好

大學生反而躲在象牙塔隱世，仲要企係道德高地向人指指點點，真可笑

其實係咪你自己出post 想安慰下自己咋

其實一個普通學生只要比少少心機dse拎13分係正常 唔好講到佢好勁咁

個教育制度係有問題，但唔好下下都賴曬制度，咁嘅分asso都入唔到啦Ching

8科13分唔好拎出黎講啦 講真求其有寫野其實都有2 年紀都咁上下不如認命啦
當然如果唔洗養家女朋友又唔care咪繼續試囉

你唔講係8科我都比佢fake咗

連登狗公：分手，比我中出

畀佢入得大學都賺唔到幾多架啦

笑到仆街
第1 d咁嘅垃圾4科core炒3個，x仲要得合格，都學人入u, 能大都唔收啦

第2, 個另一半唔提點佢想佢醒都算，仲講咩執電腦件好勁唔讀engine哂哂，你知唔知engine讀咩㗎，咩logic呀屌你

估唔到香港社會仲有d咁嘅智障，新一年最大笑話

right
你知佢fail緊入大學就得啦

你不如同你男朋友講返你對大學生嘅睇法
Btw DSE數拎到5**只代表一個人計數比較好 唔代表數學好
更何況佢拎3 係連計數都唔掂

你話佢升上14分 咁佢讀夜校個陣擺咗幾多心機？
讀書唔止睇你幾聰明 仲要睇你幾肯努力

仲有 就算你戴咗個叫做「當然有d大學生都幾好」嘅頭盔都好
你講到大部分大學生都掛住吃喝玩樂其實好不負責任
你有冇諗過佢地中學時有幾努力去同依個教育制度玩？
仲要話佢地冇貢獻 依句同689話體育界冇貢獻一樣咁難聽
當你用你識嘅大學生去以偏概全話好多人都係咁嘅時候 你都一樣係你自己嘅象牙塔到對其他人指指點點

dse數學根本唔係數學，你識條春咩

以偏概全?數據唔該

我係話我身邊既人，你閱讀拎幾多?

說話唔係咁講
我有fd會考0分都可以入到U
真係好睇佢有幾大決心

一個社會係好，死既都可以變生，社會唔好既生都變死

上面d L樣靜係識打壓人，去死啦你

應該係英文

乜L 9 7都唔L試，唔怪得成個社會死氣沉沉，幸運既人就係度踩人，一D同情心都無

上面有d人似曬香港D無知阿嬸

淨係識見高拜見低踩，有起事上來得把死人聲打壓人嘈9住曬，唔死都無用，拎9去打把啦

當你入8大水泡科都要19 20分 13分升20分你估好易咩
得罪講句 一個正正常常嘅中學生唔溫書去考中英數通都有level2-3 你估13分真係好難拎咩
人地講返個現實俾你聽 你又話你男朋友數理好 13分俾盡你數同理科咪又係得lv3-4 大把人都有呢個成續啦 冇咁差你就當佢數理好 搞笑咩
講返現實你知 又話大學生睇唔起你地 又話香港教育失敗 但你連呢個失敗嘅遊戲都玩唔掂 有咩資格去睇唔起d大學生
你估人地真係0付出就入到u架 付出左你睇唔到姐

又懶又蠢都想學人讀工程

Sorry Wor我讀緊U
打壓人都唔該睇清楚人地講乜先

講幾句又打壓你 咁你就咪撚上論壇啦on9閪 上黎想圍爐取暖 冇人同意你又話人打壓你

As you said

And what I said

第一 我咪講咗dse數學唔係數學
你覺得你男朋友數理好強嘅話不如比啲例子

第二 你只不過話你身邊嘅high dip仔比唔少大學生睇唔起 我點知你識咩大學生？

你要問我閱讀拎咩 我只能夠話高過你男朋友

嘩，卸膊能力高超

試過叫exex去考 入返大學 我就會好開心
點知佢應承完我 就又打返機 問佢幾時溫書 佢又話唔溫直考
我心諗食屎啦你 由一開始都冇打算過要有作為 見佢喺度發夢做咩it嘢但又學唔識讀i大又恃著自己有少少錢話咩去日本 又話理想做乜鳩電單車特技員 痴撚線
果吓真係想問識成熟未
男人有志氣識諗先要得過 唔係分手算啦

俾小小建議
見你話你男朋友 識砌機 又想寫app
可以去報ive eninge hd 例如: computer engine hd
如果hd 唔收 就報fd 讀上去
如果你男朋友讀得好 高gpa 又可以上返ugc (ive 要高gpa好易 )
就算駁唔上ugc or 唔想再讀上去 都叫有個hd 而且讀緊ive個陣 已經有公司 offer工
不過大前提係 你男朋友真係心有讀
利申: ive hd 上ugc

就咁一句身邊嘅hd仔女我就一定知你係讀緊書啦 講得好撚清晰喎

同你條仔講
大學唔係佢想象中咁撚易入架

至少人背式計個陣佢係會想個條therom點來，仲要自己prove埋，唔似人地9背就可以好快咁計數先高分，機械式計數之嘛，我夠得lah! 5分鐘計好100條+-x/ tim!

佢需要既只係時間

其實佢best5都係得10分,你唔好攞佢8科個數嚟混淆視聽好喎
btw想問吓點解要讀8科?6科唔夠?真係咁鍾意讀書咩?

屌英文一撚左
要2升3都難啦
佢仲要廢到1左
出黎做野算啦

一個叻人唔需要只係識叻，三教9流都有先叫好

就算佢入到u都要讀英文同gen㗎喎,
到時應付唔到咁點?

你?

我咁講都唔清晰?你走馬看花

我都想知點幫佢英文，佢話自己記唔到字

屌等我仲咁認真追post
樓豬假膠黎

咁而家係你男朋友想考返入u 咁咪就咁答返你囉 我都係直接話佢讀書唔好又冇踩佢其他嘢
樓
根本你一言堂 想人支持你姐 咁就咪開po問啦

9背真心唔岩佢，可惜現實個考試太多9背

你睇下上面d人講野幾兇狠好wor,定係你想卸膊?

我踢你條J，我：下我輕輕一碰炸wor!!!

讀engine根本就係浪費

垃圾就係垃圾 正常智商5科都拎到十幾分以上啦 冇資質又唔肯努力 正係識怪個制度 想圍爐既死返去 babycondom 啦

係無太多evidence既情況下就一話人唔岩讀書，簡單膚淺

嗱老實講core入面最唔需要背嘅就係英文,
可能你話佢語言天份唔高,
如果係咁就真係只可以背,
但背都唔想背就唔好諗u喇

佢細個係連讀書既環境都無，因為佢對考試無興趣，點知呢個社會咁要人考到試?

呢個考試就係咁
適者生存
冇計喎

佢唔想未學行先學走，靜係背exam tips

Engine咪又係9背 玩我咩

咁既然如此其實wikipedia上面有好多數學理論可以學
佢如果真係勁可以自己嘗試去諗啲新嘅理論出來試下prove
或者運用佢識嘅嘢來寫code都好點都好
仲要係依個資訊咁發達嘅世界你淨係上一上網已經學到大學嘅嘢 甚至更多
佢做出來嘅嘢有料到一定會證明到佢嘅專長 自然有人欣賞

若然佢無論如何都想讀大學嘅話
認清一個事實就係佢起碼英文要合格先
大學除咗語言學系中國歷史學系之外基本上全部都係英文教
連山海經都可以用英文教

最後講返 DSE數學都唔係機械式計數
如果個個都可以齋背式唔用腦諗嘅話個個都5**啦

engine 9背?傻的嗎

想問吓絲打你係讀咩嘅?

咁佢有冇努力打好個底?
平時用英文溝通有冇問題?

做得多數>記得條題目點做，呢個記得已經係9背

佢有寫低生字，有d記得，但佢英文底實在太弱
就係有問題，佢d發音

你兩個天生一對

你的男朋友就是。。。

你個Dprocessor點運作啊咩野layer啊用咩方法Tx/Rx個D要唔要背?
D 19 semiconductors既charactistics 幾多Volt啊係咩情況岩用啊 呢D又要唔要背?
D 19 antenna點樣運作啊點樣fing點樣用有咩方法fing啊幾多能量啊個D公式唔洗背?
細到去component level點解你要加粒diode啊 甚至加粒cap加粒resistor都有原因 呢D又要唔要記?

Engine唔洗背?得既 唔讀咪得囉

好感動
你一定要對佢不離不棄好好鼓勵佢
唔好放佢岀黎害人

engine唔洗背真心笑左
我讀civil依個sem6科有4科係背野科黎

冇腦既人先要靠背

多謝樓主接收咗件廢物！

假如可以由頭自己prove到尾就唔洗背啦好似係

繼續返去攬住件垃圾啦，唔使上嚟取暖

我都唔想背rock既specific gravity
都唔想背唔同cement會有咩properties
樓豬咁勁不如prove一次黎睇下?

咁你諗下宜家啲課程有幾痴線啦，有cheat sheet 考用腦野先喺好

又想讀u但英文基礎又唔好,
死記又記唔到咁真係好難幫佢喎,
除咗多聽多講都冇乜方法,
既然你係大學生咪用英文同佢溝通囉

算鳩數啦 ce都讀唔好點讀大學d科
你又話佢係天才,但其實成績已經證明一切
一個人唔係讀書叻先證明到佢叻,但冇一個懶人可以負碌到入大學而又成功畢業

其實年年啲題目都唔同
係最簡單個啲題目可能題型會好似
但去到後面就算同一個topic都唔代表做法一樣
都係個句啦 個個做得多都識做就個個都5**

你真係有心幫你男朋友
咪同佢一齊睇下美劇 聽多啲睇多啲英文

佢個陣abs 咗2-3科

樓主唔好同你男朋友分手啊
廢事兩條友散左又出黎累人啦

連咁少既壓力都頂唔順
仲要讀幾年書

有腦既人自己prove 咁其實連Nikola Tesla都係冇腦
佢個tesla coil都係9背resonant circuit既野姐
死背1/sqrt LC有咩用? 鳩背條式計到impendance=capacitance有咩用?

入唔到大學, 但做到野 ,最多叫讀書唔叻!
入到大學+讀完, 但出到黎成個傻西瓜咁,果d 真係冇得救

樓主一係就係假膠
一係就盲塞到極點
dse考得差， 仲要考過唔止一次都仲係考得差，已經證明樓主嘅男朋友根本唔適合呢個遊戲
咁點解死都唔肯換跑道呢？
如果佢真係有心讀， 點解唔考慮下FD→AD/HD→Degree？
你依家根本係搵嘢嚟拗

engine 要讀physics 要落手wor,你唔係咁狹隘唔知有呢啲下話

英文已經係問題啦
上到大學乜都係英文
英文得1點handle到
做條題目都要隻隻字查咩
英文1 根本上只係得小學程度
就算上到去咪又係defer quitU

M1/2 得lv2
Maths lv3
你條仔學得咁深入 咁仔細諗埋theory原理
理應對maths超熟悉
有無理由連DSE maths都handle唔到...

不如唔好話你男朋友有幾叻 有幾努力
去搵下佢有咩問題出現左 搞到得lv3仲好啦
好明顯制度問題唔係主因
DSE數學都唔係數學 咁咩先係數學
所謂背既成份只係比一啲低lv既人執分
起碼都要照顧下一堆數學較差既人
DSE數學高分都係要理解數學先做到
只係背絕對唔會拎到高分

不過想問一問 樓主聲稱讀大學
到底讀緊邊間

宜家喺啲人自己搵野吵先咯，點解有賴落我度?

你用三年讀，他ce 兼放低好耐，你宜家考dse? 唔跌grade 已經偷笑

咁點解明知fail都仲要去考?

大學數學系prove緊1+1點解=2, square root 2 點解喺irrational

依家考DSE maths一定唔會拎3咁勁囉
我就已經做左老鬼架啦 不過聽過唔少舊時既prof講好多拎5甚至5*既人上黎都係死係數學手上
retake tritake quadtake既人比比皆是啦
我唔想用分數睇死一個人 問題係佢take左咁多次對自己既能力都應該心知肚明啦

咁大段野你同我回個咁偏既point
你都好打極有限...

Btw 耐無接觸唔係籍口
唔好一直用好耐無接觸數學黎自我安慰
假如你數學叻既話 即使放低左一排 你輕輕pick up返都係叻架啦

正確來說佢喺take 咗1次，ce 打定輸數，黎緊第二次

sem 1已經教哂你講既野 呢d prove識左都真係好似冇咩用
1+1=2又點 Principia Mathematica都有講啦 咩1-1=0 因為-1係1既additive inverse又點
其實又有幾勁

咁佢都唔係好想姐
係好想既點會唔為自己既目標付出

咁你咪試下放下書本幾年，only work 再考過?

sor wor too long didn't read lot

咁樣講 佢想讀書嘅話
依家考dse應該最少要報4C+2X
唔好諗神科但想穩陣啲起碼Best 5都要25
睇清楚佢想讀嘅科有咩要求
一年咁多時間 買曬啲textbook 印曬啲pastpaper佢每日真係比心機輪流溫一年絕對可以拎到5科5
唔好再講啲咩數學佢鐘意prove 咁多時間佢應該prove曬啦
Prove完就要識應用 唔識應用你識prove都冇用
仲要佢其實有讀過書 鍾意學習嘅應該點都有少少記憶係度 都唔係由零開始

最壞情況咪又係三年後去考 有心嘅年紀大都冇問題

電腦分析
70%假膠
30%真心膠
一係假膠一係真心膠

my point is ，dse 數is just a lot 計算+little real maths

好心同你講 然後你tldr
你喜歡啦 你慢慢活係自己既世界就好
反正你條仔入唔到U係鐵一般既事實
連問題就未搵得清就想向上爬
呢啲咪未學行先學走囉

其實想入大學 但唔想溫書 巴絲打可以俾咩建議？

佢係唔識計算定不屑計算?

咁止3年，6-7年啊

見樓上班人咁答

樓主我認真答你啦，你男朋友係咪有ADHD阿？就咁睇你咁講你男朋友，佢係好標準嘅ADHD，如果你男朋友真係想考返入大學，首先真係建議XX，佢接近好難有專注力，又唔XX，好難考試架

同埋建議你直接監管佢溫書啦（又或者協助佢應付考試），始終佢嘅專注力同埋定力好差，佢如果明白你管佢嘅原因，我估佢一定會對你好好架

勁到間U黎搵你讀 好似陳易希咁

垃圾人出垃圾post 屌都廢事

呢加香港入U都變左考科舉咁
考一世人都未必入到

點解你考得ce到今年仲係year3仲好意思講出黎

set 個目標先試再找問題，請問呢個process有咩問題?

好過有啲人連試都唔試就話人唔得

收爹啦你，阻l住曬

其實冇問題 不過真係要咁行我建議HD->UGC
你睇下仍HD讀唔讀到先諗U啦 一步登天唔係唔得但係講決心天份

其實冇問題 不過真係要咁行我建議HD->UGC
你睇下佢HD讀唔讀到先諗U啦 一步登天唔係唔得但係講決心天份

屌你老母 又話想入大學 問人依家應該點幫佢 但放低左咁耐 到依家又唔溫書 點會唔fail緊呀 可以點幫佢呀? 你幫唔到佢呀on9 幫佢考呀?
跟住又講可以考5條2姐 咁咪去考5條2囉 咁咪入唔到u囉

經dse

樓主同條仔都痴撚線的

兩個男人齊齊做地盤算啦
又可以做同事又可以得閒玩下菊花

好長 唔quote

無錯 你set左目標 都有找問題
但係找問題個方法錯哂
你啲問題怪哂落制度 佢好耐無接觸學習等等

廢而空泛 根本無方法/方向改進自己
從而想達成目標
即係同無找問題 然後想達成目標一樣

找問題係要先了解自己不足
知道自己咩課題弱 就針對黎溫
又或者係溫習方法有問題
想短時間內有進步就要睇pastpaper題型
學習路長 時間卻少
啲theory得閒先慢慢鑽研啦

不過你都會tldr架啦

你都識講佢需要嘅係時間
3年唔得 就6年
都係睇佢幾時死心或者你幾時放棄
當然最大問題係要考慮佢期間嘅生活費點
有屋企人支持就冇問題
冇嘅就需要佢出去做嘢或者你養住佢先
講係咁講 可能佢唔需要6-7年呢
至於點樣解決ADHD患者專注力就要交比醫生

大家唔洗覆啦
假腸黎 邊有人咁弱智仲會take 8科?
要retake既話最多咪take 6科
根本樓豬就唔知自己講緊啲咩

垃圾樓主係能大/指大㗎
咁on9嘅

不過唔好生仔
呢啲基因唔好遺傳落去

sor 前半我不同意 我咁講中間miss咗好多野包括adhd,後半終於on topic 佢宜家需要既係點記得好啲，有冇記憶法

佢好耐無接觸學習，搵人prove 先好 draw conclusion

今年幾歲，想入咩u咩科

ADHD多數都天才
只係未發挖姐

殘體，我屌你老母啊

Is he rich? or can u financially support him? if financially you can spend like 300K HKD plus the 5-years opportunity cost (600K hkd salary). go support and make his dream comes true! I think you are really a good spouse (I aint sure u are male of female)

認真答你啦

佢係咪記佢鍾意嘅嘢好快會記到呀，佢最鍾意啲咩架？張要記嘅嘢變成佢鍾意嘅嘢啦，變成一個故事，記得快啲架

樓主咁既智力 唔怪得會中意個咁既男朋友
樓主都唔答邊間u ge

好撚心就收皮la
又廢
又唔努力
又想成功？

如果係努力但唔高分
都話抵幫
屌你 明知自己垃撚圾
又唔努力溫書

發少d夢la
如果呢d能力既人 唔洗努力就入到大學

咁入大學 同 入公廁都係一鳩樣

跟呢d 廢物不如跟我啦

睇樓主啲post 似假膠

最鍾意睇呢類post 解悶一流

分手

樓主快撚啲叫你個閪男朋友take多次呀
仲要quit撚埋u陪佢
1次唔得就2次 2次唔得就3次
一定得呀

多謝各位沒有另一半的妒忌

人地屌醒你就話人地冇另一半
結撚埋婚要大大聲講出黎咩
唔想人屌淨係想人認同就唔好學人上黎開post問啦on9

冇可能，叫佢死心

有幾唔好意思

佢有温，不過相比我個陣少好多，聽佢口氣，真喺要好大興趣先得，努力死背對佢唔work，佢要仔細

樓主，呢個世界好公平
叻人讀到大學，蠢人讀唔到。如果蠢人都可以求其就讀到，先係真正嘅唔公平。
讀唔到咪讀唔到，其實有咩所謂

點解叻=入大學?
入唔到=蠢?

有好多成功人士都只是中學畢業

最驚男人不設實際，講講講。講到自己會好努力，點知最尾得個講。唯有希望樓主男友唔係咁嘅人

永遠都有exception㗎喇，你講萬分之一嘅機率去推翻社會大勢，係有力嘅推論咩？

大學生嘅成功人士多過非大學生嘅成功人士多多聲喇

咁你又知佢唔係個exception

我唔知㗎，靠機率囉
萬分之一先中，你話呢？

樓豬邊間U

萬分之一

1.how come?

2.what is your definition of success

樓主，你男朋友發夢係一回事，但你自己要keep an eye open囉。你咪支持佢，但你理性啲分析下，其實上到大學機會好微

佢都係要一個目標令自己有個幻想，令自己唔覺得自己廢/襯唔起你啫

佢呃自己，氹下你，但你都唔好自己呃埋自己先得㗎。無大學會成功嘅人，個個好刻苦耐勞，佢都唔係喇。

你可以愛佢，但唔該心水清少少

你要我個definition為咩先？你條仔個definition一定係事業有成/有錢。

我中學夠比人話英作得3,最後5*

無人會care人哋話你攞幾多，只有結果matters. 事實就係佢考得1，而且個人懶

咁嘅人，將來何來成就？

踩樓主男朋友 樓主一定就唔啱聽架啦

你男朋友可能唔啱玩dse
俾佢試下入 ive
ive 升asso/hd
再升上ugc

如果咁都入唔翻
你地就唔好再呃自己 話男朋友讀得成書

你條仔想入大學,但你又問點解成功一定要讀大學

又一現代版屈原 懷材不遇
數學攞3真係好勁 有3成人都攞唔到
我覺得走去讀u真係晒左
應該好似steve jobs 唔好晒時間讀u

btw 樓主同男友真係天生一對
祝你地白頭到老

四科十三分就叫正常
八科十三分…………

其實讀唔成書重讀八科係咩事幹 好明顯不自量力
讀五科試下攞20分啦
雖然都知你99%假膠

Wa屌係咪講緊我
我考左3次ce 2次al 1次dsc （有d係重疊考）數理唔錯
最後HD畢業 搵工d同事全部大學畢業

可能又係副學士扮大學生

加油呀
支持你地take到入到U為止

讀ive啦
走後門engine好易

老實講 口講話想入大學而唔係specifically想學某個field嘅人係最廢
因為佢地根本就冇目標、以為入大學就係目標
畀你入到咪又係漫無目的咁過日子
係有心嘅 大撚把open source畀你學

overall grade呢？

絲打不如冷靜啲唔好起晒鋼先 其實我睇你原來都幾支持你男朋友嘅 咁係一件好事黎

雖然上面有啲巴絲講野係有啲串同毒 但其實佢地都係講緊一樣野:就係從你男朋友tritake,唔多點努力溫書,同埋成績平平呢啲facts黎睇 你男朋友就算係你所講本身叻/數理好都好啦 佢似乎唔係咁適合呢個升大學嘅制度 你可以繼續話啲人惡毒同個制度錯晒 但咁都唔會幫到你男朋友

番番去個post最基本嘅問題 就係你應該點做方面 我覺得你有兩個選擇:

第一就係催谷佢努力溫書試下考多次睇下成績點 但我唔太建議咁做 因為聽你講佢份人本性唔係勤力個啲 再加上佢由ce到dse成績都顯出佢唔係好玩得掂香港嘅考試制度 我覺得就算佢再考都可能只會高一兩分唔會入到u 因爲佢而家係8科加埋13分 而入u係計best 5/4c+1 你自問佢有冇可能有20分以上入u讀engine喇 莫講話入u 要佢拎14分入asso/hd我睇怕都難

第二個方法我覺得會實際啲就係你支持佢係電腦/programming/其他佢叻嘅方面自己去邊做野邊學 培訓番一技之長仲好 起碼可以一路搵到啲錢又學到啲尊長咁

作為絲打我都希望你同男朋友可以諗到方法解決 所以你無謂再同人罵戰/抱怨喇 認真啲諗下之後點打算仲好啦

自膠

邊撚到殘？ 睇過？定係你老母块閪真係俾人屌撚到殘。講中埋你心聲

咁又做乜要咁執著上翻U吖？既然覺得HD咁好，叫你條仔疊埋心水讀FD好過啦！

讀梗U都咁ON9，咁就死得啦

樓主叫Kelly 男朋友叫Matthew

條友真係唔識唔識架，dllm機械式計機係乜鳩，你知唔知去到高中數如果唔醒理解唔到係好難計，好似m1,m2咁，calculus都計撚死你，唔知你條仔係咪數學奇才啦，但考dse數我做完都仲有10分鐘淨

佢唔係呢幾年先知wo，升到小學佢都應該知考試緊要啦，係佢選擇左唔溫啫，天資又差又唔勤力

photo?

能大樹大個啲雞校掛，佢係3大仔佢應該一早就拎出黎壓我地

教育制度係垃圾 通識做必修同 中文堆評核跟本行錯方向
SBA IES都不知所謂 浪費時間
不過係香港就係行依套 你男朋友要考得好就要跟遊戲規則 如果佢有其他出路咪唔好考DSE囉
講返品行問題 我唔明讀U同HD 仲有品行有乜必然關係喎 你咁講法 讀U品行普遍差過HD Asso 反而係以偏概全
仲有依個社會一向係講結果 唔講過程 如果吃喝玩樂都入到U 搏晒命都得HD 咁都無計喎
況且你男朋友都無博過命 你話佢每日讀7，8個鐘書入唔到就話登佢慘啫

咁簡單既數讀唔掂 真正既數更加Handle唔黎
唔會有DSE得1 但計微積分係神既人

我唔明讀U同HD 仲有品行有乜必然關係喎 救命我咪講緊呢樣野

當然有d大學生都幾好 我無以偏概全

要Jer人都唔該睇下我講咩先